[
{"descricao": "Convite da deputada federal L\u00eddice da Mata para participar da constru\u00e7\u00e3o do futuro do PSB e de um verdadeiro projeto para o Brasil!"},
{"descricao": "Socialize suas ideias no Concurso Nacional Pensar Jovem."},
{"descricao": "Se este v\u00eddeo chegou at\u00e9 voc\u00ea, essa oportunidade pode ser sua!"},
{"descricao": "Convite da deputada federal L\u00eddice da Mata para participar da constru\u00e7\u00e3o do futuro do PSB e de um verdadeiro projeto para o Brasil!"},
{"descricao": "Socialize suas ideias no Concurso Nacional Pensar Jovem."},
{"descricao": "Se este v\u00eddeo chegou at\u00e9 voc\u00ea, essa oportunidade pode ser sua!"},
{"descricao": "Simbora participar de forma mais ativa da pol\u00edtica e contribuir para o socialismo brasileiro?"},


{"descricao": "Convite da deputada federal L\u00eddice da Mata para participar da constru\u00e7\u00e3o do futuro do PSB e de um verdadeiro projeto para o Brasil!"},
{"descricao": "Socialize suas ideias no Concurso Nacional Pensar Jovem."},
{"descricao": "Se este v\u00eddeo chegou at\u00e9 voc\u00ea, essa oportunidade pode ser sua!"},
{"descricao": "Simbora participar de forma mais ativa da pol\u00edtica e contribuir para o socialismo brasileiro?"},
{"descricao": "4\u00aa Oficina Tem\u00e1tica da #Autorreforma!"},
{"descricao": "Lan\u00e7amento da campanha \u2013 Concurso Nacional da Autorreforma do PSB"},
{"descricao": "J\u00e1 sabe qual \u00e9 a boa do momento?! \u00c9 O PENSAR JOVEM \u2013 Concurso Nacional de Reda\u00e7\u00e3o sobre as Teses da Autorreforma do PSB!"},
{"descricao": "Para mudar o pa\u00eds \u00e9 preciso PENSAR! Por isso, lan\u00e7amos o desafio: PARTICIPE do Pensar Jovem"},
{"descricao": "Pensar Jovem"},
{"descricao": "VEM A\u00cd o Pensar Jovem \u2013 Concurso Nacional de Reda\u00e7\u00e3o sobre as Teses da Autorreforma do PSB"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Reforma Agr\u00e1ria e o MST"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  os Processos Eleitorais"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Quest\u00e3o do Clima"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  as Pessoas com Defici\u00eancia"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  as Redes Digitais"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Conjuntura Internacional"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a quest\u00e3o Ambiental"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Luta contra as Fake News"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E a Contra Revolu\u00e7\u00e3o Bolsonarista"},
{"descricao": "Hist\u00f3rico da Autorreforma"},
{"descricao": "Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 \u2013 Seguran\u00e7a P\u00fablica como Novo Tema da Revolu\u00e7\u00e3o"},
{"descricao": "Economia Criativa e Pol\u00edticas Sociais"},
{"descricao": "Reforma do Estado"},
{"descricao": "Autorreforma do PSB \u2013 A revolu\u00e7\u00e3o criativa para uma nova era"},
{"descricao": "Autorreforma e Educa\u00e7\u00e3o"},
{"descricao": "Di\u00e1logos Eixo 3 \u2013 Amaz\u00f4nia 4.0"},
{"descricao": "Brasil, pot\u00eancia criativa e sustent\u00e1vel"},
{"descricao": "8\u00ba Debate da Autorreforma do PSB \u2013 Cultura e Diversidade"},
{"descricao": "7\u00ba Debate da Autorreforma do PSB \u2013 Renascimento criativo da ind\u00fastria"},
{"descricao": "6\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Economia Criativa como Estrat\u00e9gia de Desenvolvimento e Cidades Criativas"},
{"descricao": "5\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Reforma do Estado e o Novo Federalismo"},
{"descricao": "4\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Revolu\u00e7\u00e3o Criativa na Educa\u00e7\u00e3o"},
{"descricao": "3\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Amaz\u00f4nia 4.0, e Sustentabilidade"},
{"descricao": "2\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Brasil: pot\u00eancia criativa e sustent\u00e1vel"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 Ci\u00eancia Esporte e Pandemia"},
{"descricao": "Revolu\u00e7\u00e3o brasileira do s\u00e9culo 21- Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica e Criatividade!"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 \u2013 Brasil, Pot\u00eancia Criativa e Sustent\u00e1vel"},
{"descricao": "Debate da Autorreforma: Socialismo Criativo e o Partido que Queremos"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 e a Economia Criativa"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 \u2013 A import\u00e2ncia da teoria"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI \u2013 Emerg\u00eancia da Quest\u00e3o Feminina"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI com Fl\u00e1vio Dino"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI e a Quest\u00e3o Racial"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI e a Financeiriza\u00e7\u00e3o e Subordina\u00e7\u00e3o da Economia Nacional"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI \u2013 As fases da economia na autorreforma"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI na Dimens\u00e3o Municipal"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI e o Socialismo Criativo"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no s\u00e9culo XXI e A Nova Economia do Projetamento"},
{"descricao": "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no s\u00e9culo XXI"}
]