[
{"posicao": ["https://www.autorreformapsb.com.br/convite-da-deputada-federal-lidice-da-mata-para-participar-da-construcao-do-futuro-do-psb-e-de-um-verdadeiro-projeto-para-o-brasil/", "https://www.autorreformapsb.com.br/convite-da-deputada-federal-lidice-da-mata-para-participar-da-construcao-do-futuro-do-psb-e-de-um-verdadeiro-projeto-para-o-brasil/", "https://www.autorreformapsb.com.br/socialize-suas-ideias-no-concurso-nacional-pensar-jovem/", "https://www.autorreformapsb.com.br/socialize-suas-ideias-no-concurso-nacional-pensar-jovem/", "https://www.autorreformapsb.com.br/se-este-video-chegou-ate-voce-essa-oportunidade-pode-ser-sua/", "https://www.autorreformapsb.com.br/se-este-video-chegou-ate-voce-essa-oportunidade-pode-ser-sua/", "https://www.autorreformapsb.com.br/simbora-participar-de-forma-mais-ativa-da-politica-e-contribuir-para-o-socialismo-brasileiro/", "https://www.autorreformapsb.com.br/simbora-participar-de-forma-mais-ativa-da-politica-e-contribuir-para-o-socialismo-brasileiro/", "https://www.autorreformapsb.com.br/4a-oficina-tematica-da-autorreforma/", "https://www.autorreformapsb.com.br/4a-oficina-tematica-da-autorreforma/", "https://www.autorreformapsb.com.br/lancamento-da-campanha-concurso-nacional-da-autorreforma-do-psb/", "https://www.autorreformapsb.com.br/lancamento-da-campanha-concurso-nacional-da-autorreforma-do-psb/", "https://www.autorreformapsb.com.br/ja-sabe-qual-e-a-boa-do-momento-e-o-pensar-jovem-concurso-nacional-de-redacao-sobre-as-teses-da-autorreforma-do-psb/", "https://www.autorreformapsb.com.br/ja-sabe-qual-e-a-boa-do-momento-e-o-pensar-jovem-concurso-nacional-de-redacao-sobre-as-teses-da-autorreforma-do-psb/", "https://www.autorreformapsb.com.br/para-mudar-o-pais-e-preciso-pensar-por-isso-lancamos-o-desafio-participe-do-pensar-jovem/", "https://www.autorreformapsb.com.br/para-mudar-o-pais-e-preciso-pensar-por-isso-lancamos-o-desafio-participe-do-pensar-jovem/", "https://www.autorreformapsb.com.br/pensar-jovem/", "https://www.autorreformapsb.com.br/pensar-jovem/", "https://www.autorreformapsb.com.br/vem-ai-o-pensar-jovem-concurso-nacional-de-redacao-sobre-as-teses-da-autorreforma-do-psb/", "https://www.autorreformapsb.com.br/vem-ai-o-pensar-jovem-concurso-nacional-de-redacao-sobre-as-teses-da-autorreforma-do-psb/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-reforma-agraria-e-o-mst/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-reforma-agraria-e-o-mst/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-os-processos-eleitorais/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-os-processos-eleitorais/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-questao-do-clima/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-questao-do-clima/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-as-pessoas-com-deficiencia/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-as-pessoas-com-deficiencia/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-as-redes-digitais/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-as-redes-digitais/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-conjuntura-internacional/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-conjuntura-internacional/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-questao-ambiental/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-questao-ambiental/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-luta-contra-as-fake-news/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-luta-contra-as-fake-news/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-contra-revolucao-bolsonarista/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-e-a-contra-revolucao-bolsonarista/", "https://www.autorreformapsb.com.br/historico-da-autorreforma/", "https://www.autorreformapsb.com.br/historico-da-autorreforma/", "https://www.autorreformapsb.com.br/revolucao-brasileira-no-seculo-21-seguranca-publica-como-novo-tema-da-revolucao/", "https://www.autorreformapsb.com.br/revolucao-brasileira-no-seculo-21-seguranca-publica-como-novo-tema-da-revolucao/", "https://www.autorreformapsb.com.br/economia-criativa-e-politicas-sociais/", "https://www.autorreformapsb.com.br/economia-criativa-e-politicas-sociais/", "https://www.autorreformapsb.com.br/reforma-do-estado/", "https://www.autorreformapsb.com.br/reforma-do-estado/", "https://www.autorreformapsb.com.br/autorreforma-do-psb-a-revolucao-criativa-para-uma-nova-era/", "https://www.autorreformapsb.com.br/autorreforma-do-psb-a-revolucao-criativa-para-uma-nova-era/", "https://www.autorreformapsb.com.br/autorreforma-e-educacao/", "https://www.autorreformapsb.com.br/autorreforma-e-educacao/", "https://www.autorreformapsb.com.br/dialogos-eixo-3-amazonia-4-0/", "https://www.autorreformapsb.com.br/dialogos-eixo-3-amazonia-4-0/", "https://www.autorreformapsb.com.br/brasil-potencia-criativa-e-sustentavel/", "https://www.autorreformapsb.com.br/brasil-potencia-criativa-e-sustentavel/", "https://www.autorreformapsb.com.br/8o-debate-da-autorreforma-do-psb-cultura-e-diversidade/", "https://www.autorreformapsb.com.br/8o-debate-da-autorreforma-do-psb-cultura-e-diversidade/", "https://www.autorreformapsb.com.br/7o-debate-da-autorreforma-do-psb-renascimento-criativo-da-industria/", "https://www.autorreformapsb.com.br/7o-debate-da-autorreforma-do-psb-renascimento-criativo-da-industria/", "https://www.autorreformapsb.com.br/6o-debate-da-autorreforma-economia-criativa-como-estrategia-de-desenvolvimento-e-cidades-criativas/", "https://www.autorreformapsb.com.br/6o-debate-da-autorreforma-economia-criativa-como-estrategia-de-desenvolvimento-e-cidades-criativas/", "https://www.autorreformapsb.com.br/5o-debate-da-autorreforma-reforma-do-estado-e-o-novo-federalismo/", "https://www.autorreformapsb.com.br/5o-debate-da-autorreforma-reforma-do-estado-e-o-novo-federalismo/", "https://www.autorreformapsb.com.br/4o-debate-da-autorreforma-revolucao-criativa-na-educacao/", "https://www.autorreformapsb.com.br/4o-debate-da-autorreforma-revolucao-criativa-na-educacao/", "https://www.autorreformapsb.com.br/3o-debate-da-autorreforma-amazonia-4-0-e-sustentabilidade/", "https://www.autorreformapsb.com.br/3o-debate-da-autorreforma-amazonia-4-0-e-sustentabilidade/", "https://www.autorreformapsb.com.br/2o-debate-da-autorreforma-brasil-potencia-criativa-e-sustentavel/", "https://www.autorreformapsb.com.br/2o-debate-da-autorreforma-brasil-potencia-criativa-e-sustentavel/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-ciencia-esporte-e-pandemia/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-do-seculo-21-ciencia-esporte-e-pandemia/", "https://www.autorreformapsb.com.br/revolucao-brasileira-do-seculo-21-inovacao-tecnologica-e-criatividade/", "https://www.autorreformapsb.com.br/revolucao-brasileira-do-seculo-21-inovacao-tecnologica-e-criatividade/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-21-brasil-potencia-criativa-e-sustentavel/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-21-brasil-potencia-criativa-e-sustentavel/", "https://www.autorreformapsb.com.br/debate-da-autorreforma-socialismo-criativo-e-o-partido-que-queremos/", "https://www.autorreformapsb.com.br/debate-da-autorreforma-socialismo-criativo-e-o-partido-que-queremos/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-21-e-a-economia-criativa/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-21-e-a-economia-criativa/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-21-a-importancia-da-teoria/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-21-a-importancia-da-teoria/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-emergencia-da-questao-feminina/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-emergencia-da-questao-feminina/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-com-flavio-dino/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-com-flavio-dino/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-a-questao-racial/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-a-questao-racial/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-a-financeirizacao-e-subordinacao-da-economia-nacional/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-a-financeirizacao-e-subordinacao-da-economia-nacional/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-as-fases-da-economia-na-autorreforma/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-as-fases-da-economia-na-autorreforma/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-na-dimensao-municipal/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-na-dimensao-municipal/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-o-socialismo-criativo/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-o-socialismo-criativo/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-a-nova-economia-do-projetamento/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi-e-a-nova-economia-do-projetamento/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi/", "https://www.autorreformapsb.com.br/a-revolucao-brasileira-no-seculo-xxi/"], "imagem": ["data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20634%20423'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20634%20423'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20693%20462'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20691%20461'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20642%20428'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20474%20316'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20472%20315'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20537%20358'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20658%20439'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20540%20360'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E", "data:image/svg+xml,%3Csvg%20xmlns%3D'http%3A%2F%2Fwww.w3.org%2F2000%2Fsvg'%20viewBox%3D'0%200%20768%20512'%2F%3E"], "t\u00edtulo": ["Convite da deputada federal L\u00eddice da Mata para participar da constru\u00e7\u00e3o do futuro do PSB e de um verdadeiro projeto para o Brasil!", "Socialize suas ideias no Concurso Nacional Pensar Jovem.", "Se este v\u00eddeo chegou at\u00e9 voc\u00ea, essa oportunidade pode ser sua!", "Simbora participar de forma mais ativa da pol\u00edtica e contribuir para o socialismo brasileiro?", "4\u00aa Oficina Tem\u00e1tica da #Autorreforma!", "Lan\u00e7amento da campanha \u2013 Concurso Nacional da Autorreforma do PSB", "J\u00e1 sabe qual \u00e9 a boa do momento?! \u00c9 O PENSAR JOVEM \u2013 Concurso Nacional de Reda\u00e7\u00e3o sobre as Teses da Autorreforma do PSB!", "Para mudar o pa\u00eds \u00e9 preciso PENSAR! Por isso, lan\u00e7amos o desafio: PARTICIPE do Pensar Jovem", "Pensar Jovem", "VEM A\u00cd o Pensar Jovem \u2013 Concurso Nacional de Reda\u00e7\u00e3o sobre as Teses da Autorreforma do PSB", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Reforma Agr\u00e1ria e o MST", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  os Processos Eleitorais", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Quest\u00e3o do Clima", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  as Pessoas com Defici\u00eancia", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  as Redes Digitais", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Conjuntura Internacional", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a quest\u00e3o Ambiental", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E  a Luta contra as Fake News", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 E a Contra Revolu\u00e7\u00e3o Bolsonarista", "Hist\u00f3rico da Autorreforma", "Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 \u2013 Seguran\u00e7a P\u00fablica como Novo Tema da Revolu\u00e7\u00e3o", "Economia Criativa e Pol\u00edticas Sociais", "Reforma do Estado", "Autorreforma do PSB \u2013 A revolu\u00e7\u00e3o criativa para uma nova era", "Autorreforma e Educa\u00e7\u00e3o", "Di\u00e1logos Eixo 3 \u2013 Amaz\u00f4nia 4.0", "Brasil, pot\u00eancia criativa e sustent\u00e1vel", "8\u00ba Debate da Autorreforma do PSB \u2013 Cultura e Diversidade", "7\u00ba Debate da Autorreforma do PSB \u2013 Renascimento criativo da ind\u00fastria", "6\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Economia Criativa como Estrat\u00e9gia de Desenvolvimento e Cidades Criativas", "5\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Reforma do Estado e o Novo Federalismo", "4\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Revolu\u00e7\u00e3o Criativa na Educa\u00e7\u00e3o", "3\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Amaz\u00f4nia 4.0, e Sustentabilidade", "2\u00ba Debate da Autorreforma \u2013 Brasil: pot\u00eancia criativa e sustent\u00e1vel", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira do s\u00e9culo 21 \u2013 Ci\u00eancia Esporte e Pandemia", "Revolu\u00e7\u00e3o brasileira do s\u00e9culo 21- Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica e Criatividade!", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 \u2013 Brasil, Pot\u00eancia Criativa e Sustent\u00e1vel", "Debate da Autorreforma: Socialismo Criativo e o Partido que Queremos", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 e a Economia Criativa", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo 21 \u2013 A import\u00e2ncia da teoria", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI \u2013 Emerg\u00eancia da Quest\u00e3o Feminina", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI com Fl\u00e1vio Dino", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI e a Quest\u00e3o Racial", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI e a Financeiriza\u00e7\u00e3o e Subordina\u00e7\u00e3o da Economia Nacional", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI \u2013 As fases da economia na autorreforma", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI na Dimens\u00e3o Municipal", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no S\u00e9culo XXI e o Socialismo Criativo", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no s\u00e9culo XXI e A Nova Economia do Projetamento", "A Revolu\u00e7\u00e3o Brasileira no s\u00e9culo XXI"]}
]